all patterns
w W X Y XW YW WX WY WXW WYW XY YX WXY WYX XWY YWX XYW YXW WXWY WYWX XWYW YWXW WXYW WYXW WXWYW WYWXW A B C

arity=0
w W A
A => W
W => w | w W
.


arity=1
w X XW WX WXW B
B => WXW | WX | XW | X
WXW => w WXW | w XW			
WX => w WX | w X			
XW => XW w | X w			
.


arity=2
w X Y XW YW XY YX WXY WYX XWY YWX XYW YXW WXWY WYWX XWYW YWXW WXYW WYXW WXWYW WYWXW C
C => WXWYW | WYWXW | WXWY | WYWX | WXYW | WYXW | XWYW | YWXW | XYW | YXW | XWY | YWX | WXY | WYX | XY | YX
WXWYW => WXWYW w | WXWY w
WYWXW => WYWXW w | WYWX w 	
WXWY => w WXWY | w XWY 		
WYWX => w WYWX | w YWX 		
WXYW => w WXYW | w XYW 		
WYXW => w WYXW | w YXW 		
XWYW => XWYW w | XWY w 		
YWXW => YWXW w | YWX w 		
WXY => w WXY | w XY 		
WYX => w WYX | w YX 		
XYW => XYW w | XY w 		
YXW => YXW w | YX w 		
XWY => XW Y 				
YWX => YW X 				
XW => XW w | X w 			
YW => YW w | Y w 			
XY => X Y 					
YX => Y X 					
.


